【軍中妖姬】「公共情婦」湯燦出獄後首曝光 紅裙look臉容憔悴

曾多次傳出死訊、並與中共軍頭和高官扯上關係的「軍中妖姬」兼「公共情婦」、42歲的湯燦，自2011年12月現身春晚後，就一直沒公開露面。失蹤逾6年，昨晚明鏡新聞創辦人何頻在twitter上載一張湯燦的新照片，指她已經回家。何頻向《蘋果》確認，照片是湯燦最近探望她的老師的合照，由關係人提供的。

何頻昨在其帖文中寫道「我當時並不知道湯燦是誰，但是明鏡報道之後，遭到黑客攻擊，有人告知是李東生幹的。我當時沒有想到，這件事是周永康垮台的序幕。今天得知湯燦回家了，好事，祝福她。」並附上一張照片，照片中湯燦身穿紅裙，配戴髮箍，還看見她右腳腳踝處的紋身。與湯燦昔日登台照相比，照片中的她明顯憔悴不少。

何頻今早向本報確認，照片是湯燦最近探望她的老師的合照，由關係人提供的。他憶述當時湯燦出事時的情況，「記得那時候有人告訴我們說，湯燦被調查了，當時我很吃驚，因為我根本不知道湯燦是誰，問了半天，才知道她是這麼個人」，其後明鏡新聞就報道了湯燦堪稱解放軍頭號公共情婦一事，「之後我們的網站就受到非常猛烈的攻擊，美國的人員查出來，是公安部前副部長李東生那邊的系統發動的黑客攻擊」。

湯燦2011年失蹤後，至2013年年初，自稱是她好友的作家孫鑰洋，在微博稱湯燦於年前被批捕，何頻指湯燦犯了受賄罪，入獄年期大概是5至6年。從刑期判斷，湯燦刑期未滿，有可能是提前釋放。

Hello moto

g

如果太多牛奶味?

好殘

玩5 6年乜都殘啦

大陸咁多後生女，貪佢夠驅風咩

好似話練瑜珈練得床上好功夫

愛滋？

太漱口未必懂風情